【警隊加薪亂咁揈】3萬警供114億金庫 揭開7筆糊塗帳

近日警方醜聞百出，早前有休班警於非法賭博場所被捕停職，警隊高層即指非常重視警務人員的操守，絕不姑息和容忍。不過，爛賭、借高利貸、欠債漏稅等問題，一直在警隊中存在。以往有不少警察選擇在坊間的財務公司借錢，最後卻又因為「利疊利」而無法還償，最後鋌而走險或賠上性命，根據立法會文件，2019年有51個警員無力償還債務。

全文link

話左班狗十隻有九隻都周身街數
總有D撚屌唔信

Push

佢哋應該係覺得有權要用到盡

上年了7，8月已經話好多黑警突然有錢去財仔找清d欠款

依家直接帶隊人上去
成間財仔掃左佢都得啦

個運動幫咗他們，日日OT冇時間賭，又有額外錢還債

借財仔之後掟債主落街冇可疑

班冚家鏟忘因負義

怕咩
突然發達通常係破產第一步

加埋販毒搵多D

由漁護署監管啲狗 呢個安排又唔錯喎

恐怖份子成百億資產, 可唔可以叫美國幫手凍結佢地係海外投資

唔好太睇得起自己 事實係全球暖化加劇令「冰」嘅需求大咗 間接解決咗警務人員嘅財務壓力

無街數都爛賭到仆街...N年前同班朋友每個月都圍埋打下衛生麻雀玩下POKER咁再食飯, 每次嬴輸上落都係$300-$500, 其中一人自從做狗之後, 次次都話玩得細, 一係就無錢直頭玩失蹤.
後來先知佢要埋D大SIR堆駁升, 成日去地D局, 走去打大陸牌1000起跳, 仲要賭俠咁, 呢邊打牌個邊賭波, 最後連個老婆都走埋

對家企圖用無力感打擊我地

真心有牌爛仔黎

依家開始報稅
今年啲財仔又fat fat

其實一直以黎做黑警都係半黑半白既工
你唔賭唔叫雞埋唔到堆 做唔長

有一幕打麻雀，要鬆章俾上司

咩人會唔信
報紙有賣過 外國研究有報過
紀律部隊好鐘意賭錢 而有部分不斷賭不斷輸

做得狗既 到狗屋冇耐就要跟黃賭毒其中一範架啦
唔係做野呀 係去玩呀
以前狗FD講出黎

睇下財經台
宋慧喬
賈雨村
邪死燙斗
金大喜
數之不盡嘅狗係度炒股

憑實力借返嚟

9成9都一定會叫雞 霸王雞

儲蓄互助社乃由漁農自然護理署署長監管，而非由財政司司長監管
搵漁護監管，笑咗

隨時俾隻雞舉報攬炒，會唔會咁博

掃黃->去叫雞
掃毒->自己吸毒

[思想武裝]我們不妨功利一點看待｢六四｣

漁護署負責監管，笑撚死....

果然係狗會

攬抄條毛
自己人查自己人
隻狗點會有事

一張委任證去黑財借到廿萬

所以出更咪show唔到囉...

隨時一隻黑警月入十萬又唔洗交稅

公務員借銀行錢可以24個月糧
做警察借財仔又易
同黑社會熟大把搵錢方法

聽好多差佬借錢上供
唔係實無運行難升職

屌，唔怪得個我個狗朋友話咩供金
原來成班狗都要交保護費比上頭

我真係諗唔明 點解咁撚高人工都需要借錢

屌用左不推文 推多次

搞自己生意，投資，買樓，買車，賭錢，結婚

審批又簡單，又低息過銀行

何樂而不為？

仲要去充大頭鬼

差佬去馬交，淨係show下個pass就即刻有十皮野
咁你明唔明？

借貸係好正常既，失敗果啲係槓桿玩大左姐

你知啦，啲狗都無讀過書

物以類聚，人以群居

咪攞晒去賭，去叫雞囉